分享下你地對Yeezy

真係好靚 幾好著

嗰啲fuck boy亂咁襯對yeezy

我就偏向清純好飲fiji

(fiji)

吃不到的葡萄

咩褲黎

係我接左姐

咁都有得笑
樓豬留意下地下音樂

對眼掹唔開 我就丙到好撚大

Easy boot

fake

自己一對都冇就叫fake

叫我city girl 不過黎自新界

流四

火炭 麗琪 火炭 麗琪 火炭 麗琪
yaya yeayea

燥到著火swag 熱情的臭閪

我喺地鐵見人著呢對嘢都認為係假

假

之前有對用黎炒賣高價比d傻仔買黎着

幾千蚊買對鞋但搭地鐵
得啖笑

唔撚識著就咪撚學人著
好撚肉鳩酸

買左幾銀？

萬幾蚊果陣就話型姐，重出4xxx都買到就無謂著出黎撞鞋啦⋯⋯

利申：今日出銅鑼灣起碼見到三對zebra

Fake

Yeezy有咩好show off

成日見到阿伯師奶著

著zebra but take mtr 路過
唔知呢度潮流台班巴打幾大個啦
講過19幾次
每樣野都獨立
識朋友屋企幾億身家（幾年前已經係）
接手公司。呢幾年愈做愈大
一樣坐巴士地鐵
撈都唔捨得買

不過總係要有人思維層次低
唔會阻大家咁諗落去

uy你

見樓上有人話fake, 其實重點已經唔係真定假既問題，因為真zebra而家都已經冇意思了，著beluga同blackred都仲可以既，但zebra真係無謂

呢句真 班廢柴係咁諗野

Btw 識朋友幾億身家
出入私機 從來唔搭巴士地鐵
十尻幾隻勞

正價都係千幾蚊啫，其實同ultra boost差唔多價

所以人各有志各有所好

襯條咁既褲
同埋好心換過對襪
著啲唔會露個邊出黎既襪真係咁難咩

星期六日朗豪坊上層每一層都見到zebra，好似校鞋咁

Zebra最難carry

係啊係啊個個有錢佬都搭地鐵巴士呀
又唔見我見到誠哥陪呀婆爭關愛座？
屌咪姐係你唔叫有錢囉柒閪

柒到

短褲點襯？夏天好熱

入嚟就係想cm呢句

fuck boy

話明分享 大部分留言都酸到
冇眼睇

fuck boy post

假貨

酸你老母咩 我齊晒v1又同你講咩
而家話緊你襯得好撚肉酸呀

Zebra

係咪覺得自己好型？著對yeezy搭鐡 係咩感受？

將一對幾千銀嘅鞋著到好似淘寶貨嘅人比比皆是
行一轉mk，見到班人係又著唔係又著真係7到飛起
不如大家講下有冇d咩例子？最好就有圖啦
小弟不才 拋磚引玉先！
例如：樓主
圖：自己上返第一版度睇

著yeezy坐地鐵關你撚事咩 夠有人帶AP ROLEX RM坐地鐵啦 你唔去屌鳩佢地 ？ 你唔比人係原價入手架 一定要食炒架？trump個女都係坐廉航唔用jet架 你又唔去屌鳩佢地 ？

睇出樓豬係啲以為手持yeezy就有女屌既mk仔 隨時問佢Kanye west係邊個都唔撚知

屌打樓主對yeezy

我見到發哥坐地鐵囉
姐係發哥都唔夠開架積木車班mk有錢囉傻鳩
我就講件件事獨立
你就睇完我留言就打一句個個有錢佬點點點
果頭話完人思維層次低
呢頭你又爭住認
垃圾

外國170鎊姐zebra yeezy

兩個月前就話人酸你姐，今次重出zebra點酸呀，隨便一對bred都值錢過你果對啦師兄

問你咩褲呀 九唔撚搭八

yeezy都好分享
幾時分享埋部ip6s呀

你女朋友wai lam出賣左你啦

公廁鞋都好post

型撚柒到

火炭麗淇

有beluga,moonrock,但無著好耐了,一對潮鞋但過左氣唔知點咁

而家連登質素越黎越差，人哋就算唔係著對zebra出黎，著拖鞋坐地鐵又關你咩事呢？而家個post講緊著咩鞋唔去得邊度咩？個post係講緊分享鞋呀你老母，仲有就算我全身上下都係冒牌嘅又得罪你啲乜？你係廠家又知道係冒牌？冒牌三腳貓功夫p圖都可以p到真啦on9！完全對post0貢獻！

圖咩事

曲線你自己/樓豬因為著yeezy代表有錢？

開心些牙

我話每樣野都獨立
屌你老母潮流台班潮童係咪冇腦架
每樣野都獨立。買件items 又點同有錢拉得上呀？
幾多歲人 講野之前轉轉個腦先禁右上角啦

Item
No S

點解要酸你對鞋
我認我唔捨得買對咁貴既鞋 一對潮鞋 著一年兩年就out 幾千蚊倒落海 留返d錢食飯好過啦

btw 著幾千蚊鞋or帶rolex坐地鐵有咩問題 好正常姐